荃灣晚餐美食求介紹

自己睇黃藍 app 啦伸手黨

咁黃店都有分好唔好食嘅
巴打你又唔好一黎就伸手黨

Btw 我會推介江湖小棧

王子廚房

有無話想食咩餐

去路德圍大把野揀

王子廚房

江湖小棧

5點幾已經排到仆街

做人做到你咁 好陰公

森美餐廳
記得係好多搪膠公仔嗰間

好味嘛
早啲攞位囉

多人到傻
Baba station都係

上兩個禮拜食過雞扒，係水煮熟，再煎一煎，唔好食